西九站封出口 可能有機會係運武警落黎

係老解

holy shit

如果唔係 做乜會突然封西九出口

切勿前往西九一帶

睇路

小心 連登都慢左 資訊降低流通性

推, 好大機會係運公安武警

除左呢樣 真係唔知為咩突然封西九 一係就嚇大家

搵定酒店book間房過一晚先 反正宜家香港酒店旅遊冇客 唔會貴得去邊

美國可以提早做野

今朝大量武警深圳河集結
官媒稱「拭目以待」

深圳河就唔會高鐵啦
又要返轉頭

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

似喎
唔係做咩無啦啦封高鐵

福建幫checkout未

定純粹唔想比班蝗落黎？

推咗先

老解！老解！老解！

快撚D黎

聽咗 3 個月都未到
入咗西貢結界呀

香港自己都有老解啦

fuck田站

流浮山200刀手到未

前線仲未有人讀宣言

嚇鬼咩, 黎吖

Hope for the best but expect the worst.

全民攬炒囉

一早有你唔知者

無停服務

唔信

屌 站內停服務我就信

9傳

國際見

Push

up

fc未？？？？

有無人扮搭車，準備影野

29號晚入哂啦，仲入

大家小心 盡量唔好去嗰頭啦

本身已經混左入去
嚇鬼？

推

唔會啦, 唔畀佢落, 唔批佢個證咪得

官媒稱「拭目以待」

呵欠

有都係石崗落車

有冇見到直升機？
一早出咗

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

要來使鬼由西鐵出咩，中環都有啦

快撚d啦 等左幾十年喇台灣人

出老解

紅隧已多狗

攪炒

唔出奇
明明唔關九龍事，都咁突然封西九

20:13 黨鐵停撚左係金鐘，突然話係港島線尾班車

係有封
要去對面柯士甸站出
暫時鬼影都冇

我怕黨鐵被配合下隨時停駛

點會出武警呀 係出都出老解啦

唔洗大陸
車廠隔離咪係石崗軍營

換曬衫 先好checkin 啲中資酒店好仆街架

老解入城咪返屋企瞓覺
叫佢哋記得要注意軍紀咪俾人影到佢哋去藥房買日用品同奶粉

如果運坦克應該八鄉車廠吊上來

一早嚟左啦

Check in 要身份時間record喎
仲知你係walk in 客

不嬲現場都流通得慢

我真係好撚驚呀.jpg